想入行，有無Ching 做E-commerce

係酒店做過,而家網購平台做customer service 相關工作
想轉去E-commerce 做business development assistant / executive/ operation staff
係米好難….

做緊E-COMMERCE公司

你係想做邊樣先？
Operation 同business 可以好唔同
最好有數底，因為都想要做traffic analysis

ching 係business 底?

留名 係而家間公司做左一年ecommerce 想轉工 但感覺上ecommerce啲job opening好極端 一係就assisstant 一係就manager或以上 想搵中間少少senior/AM都無乜

ching assistant 開始做起?

其他工轉入去 executive起步

唉 香港係米而家好難揾 ?

唔介意由assistant做起嘅話唔係 同埋學上面巴打咁講e-commerce都分好多種 有啲係好簡單掉件貨上面落description 定價 覆下客就完 有啲係要睇data 做SEO SEM etc... 我自己就好好彩 咁岩份工所有野都要學要做

thx ching
因為我都係27+1
之前都係CS 經驗，覺得啲公司要fresh grad 都唔要27+1 啦
又assistant 做起又真係唔怕 因為可以叫入左行先

祝你好運
留名等佢他同行巴打分享下 呢排疫情公司生意升左好多 但出面job openings都無多到

一直都唔知，Ecommerce manager 洗唔洗識寫code or program

應該會啦
祝ching 都快啲揾到門好路數

睇邊DEPARTMENT,唔係IT DEPARTMENT,唔洗識

唔洗，但要識個flow
其實如果有OM/ PM 底會好好多
可能由搵客，到傾價，再到launch, 再到中間遇到唔同force majeure,最後仲有客服
同時間你要不停mon 住有冇出錯
所以都要一定IT 底

唔好完全IT layman 咁

多謝CHING 詳細解答
我自己就CS EXP 比較多，而家都係個網購平台做CS
但希望可以轉做marketplace OR online marketing
希望可以專一啲。
CHING 應該都係呢行發展緊?

我呢排學緊GA 想考埋GA cert 再 apply 希望有回音
長遠係想 online mkt ge
但為左入行 OPR 開始做起再轉
我估應該有可能吧
另一方面唔知係米因為我係海外 send CV
香港公司見到都費時理我

有無興趣 TG 交流下

好詳細

留名